試過幾耐無痾屎？

最近4日無痾屎
記憶中6年小學好似靜係痾過一次屎

出世咁耐未痾過

想睇潮文